聽日係集會，唔係遊行呀！！！！

唔好比人spin左出去遊行再spin走焦點呀

推呀推呀

乜d人會唔郁既咩？

推

自推

黎啦

推！

見機行事 安全歸家

提提大家

現場仲可以寫信比被捕手足

push

一個熱門都無？？？

最緊要係be water

咁講啦，主辦原意係想和平集會，尊重同聯繫穆斯林、宣揚宗教自由、反警暴同與記者同行

如果大家出到去有其他決定既，請大家自行考量，同埋記得今日係同宗教自由同反警暴有關

請大家記得不割席 不分化 不篤灰 ，兄弟爬山

呢場運動係一個賭注，如果香港人有足夠公民質素， 我哋就會贏https://lih.kg/1677074- 分享自 LIHKG 討論區